唔好再拎777同慈禧比

簡直係侮辱左慈禧
當時社會民智未開
大部分百姓都係反洋人
加上資訊唔流通
慈禧本身學識又低 係一個資訊缺乏既情況下
做錯決定 好正常

但今日香港都算係一個發達社會
資訊流通性極高
而777仍然係漠視民意
岡顧香港人利益

777為禍之能絕對係超越古今中外
只有刁帝可與之一戰

屎同屎有分別?
狗屎同人屎都要分?

當時清廷邊個做都一樣
而家比689上返台 都唔敢好似777咁得罪全世界
推香港去死

錯 係百姓憎滿洲韃子入骨
八國聯軍都有相為證 漢人有幫鬼佬入紫禁城